★返工，不了！近來香港好多刑事都係$34.5孭！

早排有整Lift/電梯

今日又有Lab tech

根本返工係高風險玩意+零回報（根本買唔到樓），只係生存（剩係生存，北韓都做到）

當然，你喜歡坐監當然冇問題，但我唔想

綜援才是王道

agger

x2

蓋老母勿入

加埋J游B，得天下

唔明d人口裏說廢老獅子山精神垃圾，身體就走去返工

本身想見工
但發現樓下幾間補習社都冇標明請人
又廢事去攞單張查
唔返工了

現在做教育野好似要去警署申請"無性罪行犯罪記錄"，連阿伯做校工都要

J過游B 可能唔批

返文員咋啵

以為你幫細路補習

驚我忍唔住犯罪

老人中心，保證安全，阿婆告你非禮，差佬都唔想開file啦

唔想對班妹下妹下

游b辦事處請唔請助理？

想in！！！
日日影相上嚟比埋危險游b同你J

招聘熱線？

LM

廢中，不了